提議：醫管局自己組織一隊可以持槍既隊伍保障醫院安全

警犬收工啦
醫管局自己組織一隊可以持槍既隊伍保障醫院安全
只係under醫管局

汪汪汪

同銀行一樣，整啲持槍護衛

汪汪汪！！！汪？汪～～～

Agree

警犬負評，怕無野做？

支持

咁搞落去要各自組織團練，練私軍
再係議會向警務署提出不信任動議，cut佢地budget，裁佢員，視乎表現續約

改埋可以安樂死，醫院幫你一槍搞掂

其實唔使持槍都得

近年得一單2014年個犯喺急症室搶左警察枝槍再亂射既案件

其他都係痴線佬同刁民，有受過訓練既保安已經夠 (唔係而家坐喺度釣魚/吹水既阿叔)

大隻佬

HA同黑警打晒龍通， 邊有機會换

咪on 9喇，醫管局睇錢辦事，請保安要大量錢，最後咪病人找數。再者，請保安咪益咗一班讀書不成，警察也考不到的癈青廢老

其實，可以train 同要in,如果會議通過係會有錢

Btw fyi

警察喺醫院只係長期裝住急症室有無懷疑罪犯入黎求醫
係唔會保護醫院既安全

而醫院本身係有保安